岩岩check ielts成績

CLS 第一次去考 冇乜點練on99走左去考
speaking part2果陣抽到條唔熟既題目 dead air左成半分鐘
但我reading竟然8.5
Overall扯返上6.5 好撚開心

恭喜曬 我遲啲都要考

8.5 求教學

好撚廢喎ching

overall 6.5都拎出黎打飛機

我夠係裸考
overall得7

ielts 拎7 通街都係啦

臨考前都有操過
除咗reading 之外其他6-6.5
最後reading負碌9咗
Total拉返上7

正正常常Ugrad都起碼6.5

成日要我6點幾起身坐車去考， debuff到點都得overall7

同意， 考2次writing都得6.5, 其他7 or above.

同你差唔多 裸考
reading 8.5, listening 8
speaking 6 writing 6.5
-> 7

同你地差唔多

reading 8 listening 8
speaking 6 writing 6

overall 6.5

reading 7 listening 6.5 writing 7 speaking 6.5
利申:因為要準備midterm 所以只係用左兩日温ielts

R8.0 L7.5 W6.0 S7.0 Overall7.0

兩年前考
而家要準備下次考試，今次要W7.0

我想Overall 7.5-8.0

8 7.5 6 6
最後7.0 裸考

On9 大學grad都要6.5啦

其實ielts可以點温
係就係 唔係就唔係
佢個設計係睇你識唔識英文
唔係睇你識唔識考試...

利申 裸考6.5-8.5 overall 7

overall 7.5

同學overall7.5話廢想打鳩佢
我？但求6.5啦

7 overall

頂，我仲要係工作中不時同鬼佬打交道